
                      " llevaba tiempo en poder verla pero al menos nadie me hacia el caso suficiente como para verla conmigo en el saide de carlos iii , me decepciono bastante la idea cuando intente verla con alicia pero ya la acababa de ver :) "
        
            